[投票] 如果你有時光機，你會去過去定未來？

回到過去
前往未來
你又會想改變過去或者未來嘅咩事情？

未來
帶個未來正妹返黎做老婆

一定係過去
未來太多變數
隨時一隻新感冒病毒就收你皮

你可以改變到嘅一定係過去 改變唔到就去未來食花生

現在就係未來嘅過去 所以過去未來都一樣

想回到過去 試著讓故事繼續

9up啫

過去
早幾日就可以
帶埋早幾日六合彩金多寶結果
買左
之後匿埋幾日
到時間跳躍果日出返來